﻿### Người đã Review: Nguyễn Anh Phương
- Bài làm đầy đủ phần được giao
- Bài làm rõ ràng
- Làm tốt và thống nhất với nhóm
- Phần ER với đặc tả bảng cơ sở dữ liệu đầy đủ! Khớp với lại Entity như ở bước phân tích trước
